（1分鐘詳細操作）HK33HKD(+54）16-9-2020

三小時（+54點）

詳細操作YouTube :

好似幾易咁 長期都係呢個策略？

係呀，簡單既事重複做
你睇我其他片都一樣係咁做

但成功率高唔高 即係多唔多沽完升穿阻力位嘅情況

呢個時候下次會唔會對呢個策略會有猶豫？

LM

都有咁既機會，但因為成功率高，所以下次有都會入

開頭係會好猶豫入唔入好，但市場唔會等你，所以我不斷

做練習做到機械人人咁，冇哂情緒，見到就入